攬炒巴定係六道仙人勁啲？

兩邊都咁多傻仔落搭

又一個新acc

Admin小氣過cctai，講兩句唔啱聽就ban9人

五毛熱狗最勁
P牌第一個po就咁on9

PR公司可能有無限acc俾佢地用